動物撚如果結婚請飲 張菜單應該點整?

高級生果宴

請回

Royal 級水果宴

比幾多人情?

三六滾兩滾

動物撚結婚

野餐食草

齋飲

1。齋拼盤
2。白灼素蝦仁
3。西蘭花西芹炒素帶子
4。炸素蟹球拼沙律
5。紅燒素翅
6。青蒸素石斑
7。素鮑片煮大頭菜
8。乾燒伊面+素叉燒炒飯
9。紅豆沙

人情減半

知道既唔撚去啦

人情頂盡200

果仁全體